親情與愛情

兩個人係埋一齊好耐好耐
其實愛情耐左係咪一定會變親情？
會冇左感覺，係咪兩樣真係分得咁清楚？

歸左0既愛情 係咪好難變番有？
大家一齊經歷咁多年
係咪一下子話無就無？

變親情係好令人感動嘅事情

同老婆一齊拍拖十年
係佢口中話已經冇左愛情
得番親情
呢家分居緊。做番朋友

大家需要既野唔同

我好努力維繫
但好似做咩都拉唔到佢番轉頭

好似早排結婚記念日
我送好多小禮物 帶佢食好西

佢話個感覺好勉強

女人其實係咪簡單講需要安全感 需要被愛
佢話結左婚一直都冇家既感覺

錢銀我地一直都唔缺
搞到呢個地步我好後悔
見完婚姻輔導都冇用咁

女人好似好簡單
但又好複雜

定係我諗得太簡單

點解咁講？

親情入面真係冇愛情既成份咩

拍拖耐左
男既覺得理所當然
當中有好多問題
重新開始

之後又有問題發生

突然發現冇左愛情了

咁佢想點

佢呢刻最想咪離婚

佢係我人生支柱
我所有野都係佢既付出 佢既成全
我先有今日

通常突然咁決絕都係帽事

藉口黎姐

擺明藉口啦
當局者迷 我ex講嘅嘢同個情況同你極似
又係話咩變晒親情 講完一大輪
最後發現係帽咗
拍咁耐拖 無另一個人出現 好難會無啦啦分手
由其女人分手多後有後備一個

之前佢係有另一個人出現
但斷哂架喇...

同你一齊唔係好滿足
乜情都唔再重要了

都同佢屋企人傾左
佢地都係叫我move on為自己而活

只係大家住埋一齊
同居到結婚都成十年
大家太熟悉大家
仲有貓貓
愛巢得番我一個

其實拍拖同結婚好大分別，結左婚之後熱戀就會慢慢減退，變得好似親情咁。結左婚就係柴米油鹽，唔同拍拖果陣，所以結婚後生活無咁激情係好正常，佢依家係想要翻熱戀既激情

我琴晚都問我老婆，我話我似你親人定愛人多d，佢話親人，但我同佢拍拖連結婚先6年半唔知係咪太早已經一齊住，我地未夠一個月已經同居，利申女都生埋